的士佬悶聲發大財

多謝林奠

日日同黨鐵合作宵禁
啲出去玩嘅港豬就晚晚搭的士

有冇人發覺今年的士佬跳出黎吹加價風
因為晚晚都大撚把錢賺囉！
多左3-4個鐘嘅時間無地鐵
賺到笑啦

唔好意思, 借個位
鍾庭耀發起全港大型民調及公投嘅眾籌post, 需要大家支持

【阻你1分鍾】作為和理非，想今次運動出多分力，麻煩入來此POST

眾籌傳送門﹕

有的士佬要另外加錢先肯開車，估計賺到笑

唔怪得當年魚蛋個陣衝出黎告上法院
今次賺撚到豬頭咁
真係屌你老母